奶奶奶奶奶～能否進一步～

Grandma said yes